［注意！！！］藍絲開始抹黑

依家好多藍絲瘋傳依幾張相
務求進一步抹黑義士

根本就係侮辱義士同埋令成個運動蒙上污名
雖然未FC件事真定假
但一啲民智未開嘅公公婆婆嬸嬸叔叔真係會信
Link:
錄音
/

錄音

越抹黑越令人覺得新屋嶺輪姦事件係真
黨國機器想將輪姦抹黑落義士到,以為能夠spin 到風向等大家唔再追落去

大家屋企如果有深藍老母記得同佢地解釋件事！

戇鳩先信

屌佢老母，全部支那個種收錢直播仆野

有少少腦都唔會信啦
班藍絲谷精上腦 次次都屈埋啲咸濕野

好多民智未開

CLS

會唔會戴住口罩做愛呀 真係痴撚線

老母差d信好多深藍fd sd比佢

維穩 機器 wechat 假圖日日抹黑 ，無停過，緊張都無用

有d人 係要信

唔咸濕都唔會係雞竇揀老婆啦
成班廢中廢老，係香港10鳩幾年都搵唔到錢要翻大陸娶雞婆，垃撚圾

哩個真係好on9
仲要影埋相

好好既宣傳

有幾個毒撚fd原本唔理呢D政治事社運

突然見到佢地係ig post晒野問邊到有gear買

最驚依啲借個運動黎呃蝦條

周街都係呢陰公

低招